有冇手足係度買過機

整啲洋垃圾再執靚個網就可以攞黎賣
所以電子行銷設計真係好重要

啱上網check 咗下d嘢全部遠古時代嘅垃圾

想睇玻璃爆

d機箱仲係淘寶雜牌箱

咪科卓ZETA個種手法